食譚仔

有無人食完譚仔即刻有屎痾？